大陸抵制寶礦力真係弱智架

原來覺得CCTVB形象唔好->將budget放落其他廣告渠道 ->港獨

如果按此道理，所有本來無落CCTVB廣告中資都係港獨啦

大陸人個腦袋真係生嚮屁股到

登記做選民都係提倡港獨啦

大陸人邊飲得起寶礦力，佢地飲黑心野

有名你叫支那豬

駁唔到
佢地最愛酸奶同閪茶

佢地飲開脈動，寶礦力咁貴佢地買唔起，唔知佢地點抵制

中国人反日

支那狗有邊單野唔弱智？

反日 = 反廣汽本田、味千拉麵
笑死人

港獨一早變左萬能Key
就嚟打個乞嚏都係港獨

支那仔玩抵制最熟路

所有唔合佢地心水=港獨